上巴士嘅行為就知香港人幾咁冇用法

兩人位，條友放個袋喺隔離，上車搵位嘅大多數望一望就去其他位坐，或者得最後一個吉位先出聲，咁霸道嘅行為都冇人走上去叫佢拎開？有冇諗過呢個世界咁多自私撚生存到係多得人哋嘅縱容？

利申：次次見到袋撚第一時間要坐佢個袋位

一樣 最撚鐘意迫佢拎開